<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LinearLayout
    xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:orientation="vertical"
    tools:context="com.d.oiltransterminal.InfoActivity">

    <TextView
        android:id="@+id/textView4"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:text="Інформація про підприємство:"
        android:textAlignment="center"
        android:textAppearance="@style/TextAppearance.AppCompat"
        android:textSize="18sp"/>

    <ScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent">

        <TextView
            android:id="@+id/textView2"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:padding="31dp"
            android:text="Довідково-інформаційна система: Інтерактивний путівник по підприємству ТОВ Ойлтранстермінал - додаток, призначений для поліпшення орієнтування працівників та водіїв автотранспорту на території підприємства. «Інтерактивний путівник» буде відмінним застосунком для них, щоб дізнатися про визначення найкоротшого шляху між двома потрібними користувачеві точками на карті (план-схемі) підприємства. Це дозволить підвищити відсоток розповсюдження інформації серед працівників підприємства та оптимізувати загальну роботу підприємства. ТОВ «Ойлтранстермінал» забезпечує прийом, хімічний аналіз та зберігання зерна. На підприємстві розгорнута локальна мережа та мережі Wi-Fi, тому ІКЦ підприємства забезпечує надійність та безпеку вузла Інтернет, підтримку в робочому стані комп’ютерної та офісної техніки підприємства, роботу пунктів друку та копіювання. У 2018 році на підприємстві налічується близько 30 сучасних комп’ютерів. Усі вони об’єднані в дві локальні мережі – загальнопідприємську і бухгалтерську. У локальних мережах ТОВ «Ойлтранстермінал» зареєстровано понад 100 користувачів. Кожен співробітник має відповідні повноваження для доступу в мережу і власну папку на одному з файлових серверів. Його інформація зберігається на серверах протягом всього часу роботи. Дві третини всіх комп’ютерів підприємства зосереджено в адміністративно-побутовому корпусі, який працює цілодобово. На комп’ютерних робочих місцях встановлені англомовні операційні системи Windows 7, які вимагають не лише знання комп’ютера, а й знання англійської мови. Підприємство підключено до Інтернету через оптоволоконний канал на швидкості 90 Мбіт/сек, та дає можливість усім співробітникам безкоштовно працювати в Інтернеті та користуватись електронною поштою. Функціонують офіційний Web-сервер. Для підключення ноутбуків, планшетів, КПК і телефонів співробітників підприємства розгорнуто бездротову комп’ютерну мережу (Wi-Fi) з повноцінним доступом і в Інтернет, і до ресурсів локальної мережі, планується розгортання паралельної спрощеної гілки Wi-Fi з доступом лише до Інтернет. Для забезпечення потреб працівників функціонують два пункти друку та копіювання, устаткованих копіювальними апаратами, комп’ютерами, принтерами та сканерами, в тому числі є широкоформатний кольоровий принтер для друку плакатів великого розміру. ІКЦ ТОВ «Ойлтранстермінал» – відділ, що займається забезпеченням працездатності усього, що пов’язано з комп’ютерами і комп’ютерною периферією на підприємстві. Працівники відповідають за працездатність серверів, локальної мережі, мережі Wi-Fi, Інтернет і електронну пошту.   "
            android:textAppearance="@style/TextAppearance.AppCompat"
            />

    </ScrollView>

</LinearLayout>
